# LP II - Login e Cadastro com PHP e Json



## Atividade da matéria de Linguagem de programação II - Curso técnico

Esta é uma simples tela de login e cadastro utilizando php, html, css e json. É apenas um exercício e não deve ser utilizado seriamente